其實被人當水泡真係好hurt

好啦....一向做水泡既我向你攤咗牌 估唔到我地變成最熟悉既陌生人 我仲係好中意你 我既初吻果啲都比咗你...你返黎啦好嗎

對唔住我又黎洗版 但我都係想提大家
食何妖花生、討伐牛屎佬、吃喝飲食時都唔好忘記初心！！推主線呀！！

連登而家充斥五毛Po 千祈唔好推、唔好負評 有佢沉！
五毛特徵：
-禁入個po幾乎冇內容
-標題黨
霸哂啲位想淡化開槍爆義士頭一事

唔好令義士做condom呀！五大訴求咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

你明知自己做水泡都要同佢一齊其實你怪得邊個姐 人地中意嘅人又唔係你

考古 水泡same here 巴打move on未

未

做水泡真係慘過食屎 仲要係事後先知自己係水泡

要唔要傾下咁 其實我都move on 咗好多

ok ar
tg？